如果你係毒魔，會做d咩？

如題

加入dc，因為夠dark

繼續返工

本身已經好毒

佢上我身代我返工，我就喺入面瞓

樓主仲嫌自己唔夠毒？

睇動漫 砌模型 影巴士咁囉

上撚曬腦

上靚女身

加入avg

毒撚到呢

改番自己個名做猛毒 型啲

帶返個完全隔音耳機先

殺

叫完雞食咗隻雞 唔洗比錢

你平食KFC叫完唔食雞?

你估下

去香港政總,立法會,中聯辦開餐

控制條女同我打茄輪

Btw男主同venom上身既女主打茄輪個陣
某程度上男主算唔算同venom咀緊

返工唔洗怕壞地鐵

緊係加入avengers啦

其實諗諗吓佢都冇咩特別嘅超能力

會搵樓主老母出黎屌